90後小圈子Whatsapp Group

是咁的
小弟不嬲都比較毒
唔鍾意入D幾十甚至幾百人既Group，響入面睇住D人群P互flirt收兵釣狗公

我鍾意一小班人，每日都傾下計，真係每個member都會記得大家
由於市面無D咁既group
所以我唯有自己開個小圈子Group啦
上限25人
如果真係有心識下FD既就填Form啦，儲夠10人就會開Group：

夠2個未

開左group了 外國number果d全部無加到 其他全部加曬

做乜又開post

走左人咪加返

仲開唔開？

留名

推一推

已留

想join #